大陸幾時偷到日本A5和牛精液呀

老母 頭先買咗老翻日本水果
作為一個窮人 終於可以體驗到日本水果嘅味道
希望大陸快啲成功偷到a5 和牛精液
等日本和牛普及化 佳寶食品都有得買

上次見到日本人捉到中國人偷和牛精液
個心都離一離 🤕

偷食唔抹咀

人地偷左但係無話用黎繁殖喎

可能用黎飲呢

廢中國人 幾時偷到日本和牛精液呀

利申：佳寶食品熱門消費者

注水A5和牛肉，含豐富蘇丹紅同孔雀石綠

搵啲共碟幫隻和牛含？

[img]

咁易偷咩 捉得好勁㗎

日本貨 萬歲

大陸四川產香印 廿蚊當過下口癮就算